不如改名做皇馬球迷體育台

叫閪超台啦日日兩隊賤種係度嘈喧巴閉

利迷輸波唔忿氣？

其實利物浦黎緊幾年都無機會同皇馬打
無得報牛係嬲啲既

疤狗年年都要同皇馬打 一樣都係咁嬲